打機要做功課 抗爭都要做功課 了解對手

獨裁者攻略 港台外購節目

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!